蕭若元：美通過香港民主人權法案即現大奇蹟日 3司14局集體跳船！

中国產業鏈已經瓦解？！

揾人杜啞佢，唔該

靜靜地.gif

靜d唔得既

我屌你咩 唉

好心佢自動消失喇

呢次仆街啦

收爹啦仆街

冚家剷啦

咪撚理條ON9啦
日日上來都見到佢既POST
你愈貼佢愈撚得戚

DIU佢燒山冷少句聲當幫忙啦！唔撚係唔知自己燈下麻

佢唔知自己係燈神？

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

收嗲啦屌你老母。。。

仆街架嘛

仆街 我地咁辛苦爭取比你幾句搞衰曬

收聲啊啊啊啊！

同意。

屌你，靜啦

條仆街幾時死

又燈

呢個冚家剷幾時死

屌

on9

入嚟就係等呢張圖

屌 佢可唔可以靜些少

咪撚再燈啦大佬

見到熱門又係你
個心情都沉一沉

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

講少兩句啦屌

唉
之前佢話100%過我已經好不安
而家仲咁講
跟住twitter又開始冇聲氣
真心好驚
已經狂係twitter做文宣

仲要唱多美國國歌

收皮啦求吓你

出小句聲

唉 咁就仆街啦

今翅仆街鳥

條粉腸出少句聲係咪會死

我係小紅帽。我希望有奇蹟。多謝所有讓奇蹟發生嘅人。
“I am Little Red Riding Hood. I wish for a miracle. Thank you to all that makes it happen.”
🎂

mola mola

dllm仆街啦

dllm啦仆街

燈夠未

就算佢哋走晒，都仲有黑社會，同其他同外國冇關係嘅人。唔好以為會完咗。🍮

屌佢high撚大左就收聲啦

搵人毒啞佢得唔得啊

收皮啦燒山 屌

鵝群四散,灰頭土臉

屌。。。。。。

屌佢老母
如果唔通過係因為佢呀！
收聲啦屌！

佢仲味識控制自己嘅神力

屌你老味

diu....